要救理大 必須要五區開花

理大入面有好多勇手足..你知我知 連popo都知
所以係會想借今次捉晒
去到依刻..popo都未強攻入去.. 除佐係強攻危險外.. 我當佢popo有萬全方法力保popo不死不傷.
但一定唔能夠全活捉班學生 萬一強攻令死佐幾個學生..同你開實槍實彈直射學生. 去到國際視野 中共都難辭其咎

入正題...
五區/七區開花 係最好方法 比壓力popo
一來五至七區聚最多人 同時 分散到警力
開花 最好就有咁大開咁大.. 有人話早前都試過無popo到 或只有少量. 依然大部份係晒理大
咁就有咁盡 搞咁大. 爆中資 燒黨鐵商場 搞金行錶行(要佢響鐘). 如果都唔黎, 咁咪真暴動lo.
政府可以為捉班學生, 可以無視商家一切. 咁理大 班手足比人拉, 當攬抄而犧牲.
總好過而家 不停咁去支援 然後比拉 但又攻破唔到popo防線救出手足.

尖沙咀
黃大仙
荃灣
沙田
金鐘
將軍澳
元朗

香港人要拎個主導權